0:ChangeWindowMode実行 
0:ウインドウモードフラグが立てられました
4:ＤＸライブラリの初期化処理開始
8:	システムの情報を出力します
9:		ＤＸライブラリ Ver3.16b
9:		論理プロセッサの数 : 8
10:		ＯＳ  Windows10 ( Build 18362  )
110:		現時点のＣＰＵ動作速度：大体2.77GHz
110:		ＭＭＸ命令を使用します
110:		ＳＳＥ命令が使用可能です
111:		ＳＳＥ２命令が使用可能です
111:		ＣＰＵベンダ：GenuineIntel
113:		ＣＰＵ名：Intel(R) Core(TM) i7-7700HQ CPU @ 2.80GHz
113:	ＣＯＭの初期化... 成功しました
621:	メモリ総量:16271.68MB  空きメモリ領域:7972.75MB 
622:	タイマーの精度を検査します
623:	精度結果 更新回数 マルチメディアタイマー：0  パフォーマンスカウンター：60
623:	 パフォーマンスカウンターを使用します タイマー精度 : 10000.000000 KHz 
624:	 ソフトの二重起動検査... 二重起動はされていませんでした
625:	ウインドウクラスを登録します... 登録に成功しました
626:	ウインドウモード起動用のウインドウを作成します
626:	ディスプレイ情報のセットアップ開始
627:		モニターの数：1  ディスプレイデバイスの数：3
628:		No.0  モニター名：\\.\DISPLAY1　1920x1080　32bit　60Hz
952:	ディスプレイ情報のセットアップ完了
958:	ウインドウの作成に成功しました
958:	ウインドウを表示します
1056:	ＩＭＥを無効にしました
1058:	ウインドウスタイルをウインドウモード用に変更します... 完了
1103:	DirectInput関係初期化処理
1103:		XInput DLL の読み込み中... 成功
1111:		DirectInput7 の取得中... 成功
1142:			引き続き初期化処理... 初期化成功
1144:		ジョイパッドの初期化... 
1158:		ジョイパッドの初期化は正常に終了しました
1158:		マウスデバイスの初期化... 初期化成功
1159:		キーボードデバイスの初期化... 初期化成功
1162:	DirectInput 関連の初期化は正常に終了しました
1169:	DirectSound の初期化を行います
1169:	DirectSound インターフェースの取得を行います....  成功
1175:	引き続きインターフェースの初期化処理...  成功
1682:		DirectSound デバイスを列挙します
1683:			Module Name :                   Description : プライマリ サウンド ドライバー 
1684:			Module Name : {0.0.0.00000000}.{a3c14fd6-8c1b-46b2-bc8f-7fcb6c1029c1}   Description : スピーカー (Realtek High Definition Audio) 
1684:			Module Name : {0.0.0.00000000}.{36ea6686-d431-47bf-8b43-6330e5aed333}   Description : ライン (Yamaha NETDUETTO Driver (WDM)) 
1685:		最大サンプリングレート:200.00KHz 最小サンプリングレート:0.10KHz 
1685:		総サウンドメモリ領域:0.00KB 空きサウンドメモリ領域:0.00KB 

1685:		利用可能サンプリング精度
1686:		  Primary    16bit = OK  8bit = OK 
1686:		  Secondary  16bit = OK  8bit = OK 

1686:		利用可能チャンネル
1687:		  Primary    MONO = OK   STEREO = OK 
1687:		  Secondary  MONO = OK   STEREO = OK 

1688:	DirectSound の初期化は正常に終了しました
1689:	d3d11.dll の読み込み.... 成功
1697:	dxgi.dll の読み込み.... 成功
1698:	API CreateDXGIFactory のアドレスを取得します.... 成功
1699:	IDXGIFactory を作成します.... 成功
1715:	API D3D11CreateDevice のアドレスを取得します.... 成功
1716:	IDXGIAdapter を取得します.... 成功
1717:	Direct3D 11 FeatureLevel 11_0 以上を対象とします
1717:	ID3D11Device オブジェクトを取得します.... 成功
1744:	IDXGIDevice1 を取得します.... 成功
1745:	IDXGIDevice1->SetMaximunFrameLatency( 1 ); を実行しました
1745:	[ウインドウモード 640x480]
1745:	IDXGISwapChain を作成します.... 成功
1747:	IDXGIOutput を取得します.... 成功
1748:	Graphics Device:Intel(R) HD Graphics 630
1748:	画面のフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
1749:	16bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D16_UNORM です
1749:	24bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D24_UNORM_S8_UINT です
1749:	32bit Zバッファフォーマットは DXGI_FORMAT_D32_FLOAT です
1750:	カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
1750:	ＤＸＴ１テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC1_UNORM です
1750:	ＤＸＴ２テクスチャフォーマットは使えません
1751:	ＤＸＴ３テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC2_UNORM です
1751:	ＤＸＴ４テクスチャフォーマットは使えません
1751:	ＤＸＴ５テクスチャフォーマットは DXGI_FORMAT_BC3_UNORM です
1752:	ABGR 整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_UNORM です
1752:	ABGR 浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_FLOAT です
1752:	ABGR 浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32B32A32_FLOAT です
1753:	１チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8_UNORM です
1753:	１チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_UNORM です
1753:	１チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_FLOAT です
1754:	１チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32_FLOAT です
1754:	２チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8_UNORM です
1754:	２チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_UNORM です
1755:	２チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_FLOAT です
1755:	２チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32_FLOAT です
1755:	描画用 16bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_B5G6R5_UNORM です
1756:	描画用 32bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_B8G8R8X8_UNORM です
1756:	描画用アルファ付き 32bit カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8B8A8_UNORM です
1756:	描画用 ABGR 整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_UNORM です
1757:	描画用 ABGR 浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16B16A16_FLOAT です
1757:	描画用 ABGR 浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32B32A32_FLOAT です
1758:	描画用１チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8_UNORM です
1758:	描画用１チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_UNORM です
1759:	描画用１チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16_FLOAT です
1759:	描画用１チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32_FLOAT です
1759:	描画用２チャンネル整数 8 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R8G8_UNORM です
1760:	描画用２チャンネル整数 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_UNORM です
1760:	描画用２チャンネル浮動小数点 16 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R16G16_FLOAT です
1761:	描画用２チャンネル浮動小数点 32 ビット型カラーフォーマットは DXGI_FORMAT_R32G32_FLOAT です
1761:	使用する機能レベル:D3D_FEATURE_LEVEL_11_1
1761:	同時にレンダリングできるバッファの数:8
1762:	最大テクスチャサイズ　幅:16384 高さ:16384
1762:	深度バッファを作成します.... 成功
1763:	シェーダーコード関係の初期化.... 成功
1785:	各種シェーダー用定数バッファの作成.... 成功
1787:	各種 ID3D11InputLayout の作成.... 成功
1788:	標準描画用の頂点バッファの作成.... 成功
1833:	画像の単純転送処理の初期化... 成功
1836:	フォントの初期化を行います
1838:	フォントの初期化は正常に終了しました
1838:	文字コードバッファの初期化を行います... 完了しました
1841:ＤＸライブラリの初期化処理終了
60355:ウインドウを閉じようとしています
60365:ウインドウが破棄されようとしています
60366:ソフトを終了する準備が整いました
60377:フォントの初期化を行います
60378:フォントの初期化は正常に終了しました
60402:d3d11.dll の解放 1
60403:dxgi.dll の解放 1
60405:Direct3D11 のオブジェクト数を出力
60405:Direct3D11 のオブジェクト合計数 : 0
60406:DirectInput 関連の終了処理... 完了
60550:DirectSound の終了処理は正常に終了しました
60616:
60617:Alloc memory dump
60617:	Total size:0(0.000kb)  Alloc num:0
60618:
